利物浦既行為，已經令你喺蘇牙雷斯心中嘅地位變為零！

入咪入囉，慶乜鳩野祝姐